今日發生嘅事日後史稱為1月6大抓捕

要將所有民主聲音完全扼殺
戴耀廷送上支那接受陽光司法
最後判終身監禁

港版美麗島

港島大屠殺

709大追捕香港版